近排買左枝鋼筆

是咁的，小弟前幾日上大陸行行下見到啲鋼筆好平 貪得意買左枝黎玩下 但發現完全唔係我想象咁 所以想請教下各位
上網見到人地啲字寫得好靚 可以又粗又幼，好似電腦啲美術字咁
但自己寫出黎就完全無果種感覺 好似普通墨水筆咁 有無巴絲可以指點下我

手字始終都係要時間練
定你想搵flex nib同長刀研嗰啲筆？

因為係大陸貨

又粗又幼果啲字用美術筆尖寫架柒頭

小學雞字

原來係咁

dom撚左佢啦

Sorry巴打 我應該係想搵flex nib啲筆 唔知有咁大分別 仲以為枝枝都可以咁寫

你想寫邊種啊？中英書法我就會用唔同既鋼筆

用毛筆啦 女女見到一定濕哂

巴打有咩好推介

或者用B尖以上都得
不過你都係練好手字先

英文：沾水筆
中文：鉛筆

又粗又幼嗰啲成錢銀喎

老實講 玩筆前唔去了解下自己玩咩字體先 浪費錢又浪費時間

邊洗成千 沾水筆咪得

咁就已經唔係玩鋼筆啦 好多人都係見到條片可以變粗變幼走去茂茂然買普通鋼筆

印度尖

都唔係嘅 買支1.5尖鋼筆都可以寫到有粗有幼 但要限特定字體 例如斜體

巴打你個名

都算係嘅 不過個人認為1.5都係差距比較大 軟頭真係可以做到毛筆嗰種效果 1.5似一個迷你版嘅平頭 寫fraktur又辛苦 極少玩

頭盔戴定 名稱與主題完全無關 請各位巴絲賜教

毛筆係指中文？如果係嘅就算長刀老山羊都做唔做 勉勉強強七八成啦